覺唔覺得真小人_BoA仲好過偽君子賓科？

牙滿雖然on9，但睇都出佢係一個冇乜機心既小朋友，仲帶領我地圖書館革命，牙泰奸到出汗，食埋Bonix

賓科我睇錯你

bonix

假架

好後悔投左比偽君子

好彩投咗何君堯

投咗俾自己

系

咪又是搞屎棍，搞亂香港果班廢青😒

系，牙達

你先係

你地蛇鼠一窩

佢兩個

不枉我投咗俾牙滿

same rubbish